//https://www.convertsimple.com/convert-csv-to-javascript-array/

export const questions = 

[
    {
        id: "0",
        type: "AAA",
        level: "3",
        question: "AAAAAAAAA",
        answer_1: "BBBBBBBB",
        answer_2: "CCCCCC",
        answer_3: "DDDDDDDDD",
        answer_4: "EEEEEEEEE",
        rightanswer: "3"
    },
    {
      id: "1",
      type: "BIO",
      level: "1",
      question: "Qual é o Pokémon inicial de tipo Fogo da primeira geração?",
      answer_1: "Bulbasaur",
      answer_2: "Squirtle",
      answer_3: "Charmander",
      answer_4: "Pikachu",
      rightanswer: "3"
    },
    {
      id: "2",
      type: "BIO",
      level: "1",
      question: "Qual desses Pokémon é do tipo Elétrico?",
      answer_1: "Jigglypuff",
      answer_2: "Pikachu",
      answer_3: "Meowth",
      answer_4: "Geodude",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "3",
      type: "BIO",
      level: "1",
      question: "Qual é a evolução de Eevee que é do tipo Água?",
      answer_1: "Flareon",
      answer_2: "Jolteon",
      answer_3: "Vaporeon",
      answer_4: "Umbreon",
      rightanswer: "3"
    },
    {
      id: "4",
      type: "QUI",
      level: "1",
      question: "Quantos Pokémon existem na primeira geração (Kanto)?",
      answer_1: "101",
      answer_2: "151",
      answer_3: "201",
      answer_4: "251",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "5",
      type: "QUI",
      level: "1",
      question: "Qual Pokémon é conhecido como o 'Pokémon Ratinho'?",
      answer_1: "Charizard",
      answer_2: "Pikachu",
      answer_3: "Snorlax",
      answer_4: "Butterfree",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "6",
      type: "QUI",
      level: "1",
      question: "Qual destes Pokémon evolui usando uma Pedra da Lua?",
      answer_1: "Pikachu",
      answer_2: "Clefairy",
      answer_3: "Machop",
      answer_4: "Onix",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "7",
      type: "QUI",
      level: "1",
      question: "Qual é o tipo do Pokémon Gyarados?",
      answer_1: "Água/Psíquico",
      answer_2: "Água/Elétrico",
      answer_3: "Água/Terra",
      answer_4: "Água/Voador",
      rightanswer: "4"
    },
    {
      id: "8",
      type: "BIO",
      level: "1",
      question: "Qual desses Pokémon é um Lendário da primeira geração?",
      answer_1: "Mewtwo",
      answer_2: "Charizard",
      answer_3: "Dragonite",
      answer_4: "Raichu",
      rightanswer: "1"
    },
    {
      id: "9",
      type: "BIO",
      level: "1",
      question: "Qual é o nome da cidade onde Ash começa sua jornada?",
      answer_1: "Cerulean",
      answer_2: "Pallet",
      answer_3: "Lavender",
      answer_4: "Vermilion",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "10",
      type: "QUI",
      level: "1",
      question: "Qual é a fraqueza do tipo Água?",
      answer_1: "Fogo",
      answer_2: "Grama",
      answer_3: "Gelo",
      answer_4: "Dragão",
      rightanswer: "2"
    },
    {
        id: "11",
        type: "TEC",
        level: "3",
        question: "Se eu mijar aqui é paia?",
        answer_1: "Sim",
        answer_2: "Não",
        answer_3: "Que?",
        answer_4: "JAMV",
        rightanswer: "4"
      },
    {
      id: "12",
      type: "MAT",
      level: "1",
      question: "Qual é o primeiro bad number?",
      answer_1: "4",
      answer_2: "8",
      answer_3: "15",
      answer_4: "16",
      rightanswer: "1"
    },
    {
      id: "13",
      type: "MAT",
      level: "1",
      question: "Qual é o segundo bad number?",
      answer_1: "23",
      answer_2: "8",
      answer_3: "16",
      answer_4: "42",
      rightanswer: "2"
    },
    {
      id: "14",
      type: "MAT",
      level: "1",
      question: "Qual é o terceiro bad number?",
      answer_1: "4",
      answer_2: "16",
      answer_3: "15",
      answer_4: "23",
      rightanswer: "3"
    },
    {
      id: "15",
      type: "MAT",
      level: "1",
      question: "Qual é o quarto bad number?",
      answer_1: "4",
      answer_2: "8",
      answer_3: "15",
      answer_4: "16",
      rightanswer: "4"
    },
    {
      id: "16",
      type: "MAT",
      level: "1",
      question: "Qual a soma dos bad numbers?",
      answer_1: "123",
      answer_2: "255",
      answer_3: "101",
      answer_4: "108",
      rightanswer: "4"
    }
  ]